個磅好做唔做學人做9upper.............

用下腦都知我冇可能69.5kg啦 9up唔洗本

教精你班後生仔 唔好人地講乜就信到足 要有獨立思考能力 我明明就得67kg

羊B我都磅咗 想唔想同me交換外表

呢個磅係要企上去3~4秒, 入面個法碼穩定先入錢

有呀

咁我咪好蝕底

屌你隻死肥羊69.5KG就認撚左佢啦

唔係

肥c召喚

牙b剪左undercut?

三個月冇剪頭髮 now is a mushroom

上面個大隻肥絲是邊個嚟？

肥絲嚟
佢唔知咩事舊ac bam咗

呀b 個樣好似hall can 執碟果個男仔